就算係14日強制做愛，咪又係呃鳩人

14日強制檢疫：
放人入嚟，有事就前線醫護，無事就放出去，加多個人喺香港傳染再變散播者既風險，最後都係推醫護去死，香港人受

14日強制隔離：
放人入嚟，有事就前線醫護，無事就放出去，加多個人喺香港傳染再變散播者既風險，最後都係推醫護去死，香港人受

全面封關：
將由外面帶嚟裡面既風險減到最低

麻煩大家唔好覺得自己知道政府喺道兜圈就低調處理佢，
你身邊人，屋企人隨時諗得唔清楚就比港共呃撚左，記住同佢地解釋清楚封關既價值。

記住醫護罷工 唔係為左佢地自己 仲係為左香港人
而家港共就帶所有香港人遊花園
就請大家落力話衰佢 增加民怨 加強民氣

嬲

死大陸狗我屌你老母呀